點睇大學家長日

之前收到email都當睇唔到
但佢竟然寄信過黎,比我老母睇到
於是就話要去
本身諗住做下孝子,但諗諗下成件事又好似好小朋友
大家點睇

一黎佢唔會認得你
二黎你都唔知會唔會走堂走到佢咩樣都唔知

你指一齊去？
如果係就唔使喇
由小學二年級開始
冇去過家長日

邊間?

邊間搞埋d咁on9既野

之前收到，老豆老母同我一齊去大學好開心，prof 話我操行唔太好，要記缺點